我法國香港一落雨，武肺數字就會跌

香港人驚落雨仲驚過武肺